連登應該改叫肥登

每個forum都有自己既特色icon

eg：babykingdom = bb icon

鄉土 = 老土公仔

高登 = 腦魔 icon

咁連登呢？連登 = 肥婆 icon

咁連登應該要改名做肥登之類

英文名叫futon

支持連登正名

肥登萬歲

正皮支持

FATAN
肥滕滕

啱呀

肥登仔。

閪燈

CHING HO BALL

fatc

好

g持

關個登字撚事，係肥連

名：肥連討論區 / 肥婆連討論區

簡稱：肥討 / 肥土 / fato

口號：連肥討你都唔知

admin：連尼住持，軟望

admin條女：肥絲大隻

我肯定連尼住持同肥絲大隻有做愛

肥登

肥連啦屌
登乜春 同高登有親咩

肥lin##fatc

有咁多icon 而家逼你用肥婆？

##fatc

唔鍾意咪躝囉

咁高登應該叫腦登？魔登？

用其他？不了

魔登幾好

modern